其實電視劇製作費咁高 究竟點樣回本

幾百萬一集 一套野成億
廣告費有冇咁多？think#lme

邊有咁高，三四年前wiki wong標榜高汁拍攝先100萬集，大陸就叧計啦

講個主角 要幾錢

搞手無錢賺,但求........

賣比其他國家先搵到錢
got個d製作費真係高撚到

你睇下無綫套回到三國，馬都無隻，成套都茄喱啡，成本高極有限
無綫出名人工低，請個臨記最低工資，平時每15分鐘就賣差唔多3分鐘廣告

廣告囉 播放率多咗會吸引新廣告家引入
話說宜家多咗垃圾中資係tbb變咗另一個
管理局一向支持支那

緊係唔係講tvb d膠劇啦

樓主好明顯講緊歐美
不過就算tvb啊一線個班都幾皮野一集喇 低成本

外國唔係制播分離架咩

成班親中牌子野慶祝香港回歸20年

無知一問
d電視台點統計收視率
開咗電視就計？

姐係點

你都真係好無知下

制作公司同播放公司係分開, 香港就tvb自己拍自己播

賣埠都賺死啦

以前賣去其他國家
而家有Mytvsuper

The crown呢啲過千萬美金一集
好好奇點賺錢